歐超聯單野玩到咁大擺明反面，仲有傻鳩走出黎話逼緊uefa讓步

佩主席講埋自己搞世界盃
如果咁都係講數，咁中共改選舉制度都係同緊香港人講數啦

Frankie De Jong

引用：#2
Olivier_豬腦
• 2m
Frankie De Jong

推

懶到你

連本土聯賽都冇得踢喎, 佢地玩得起?? 英超轉播費分紅先係最大收入來源

咁歐超聯分紅大過果舊錢咪得 呢個世界都係睇錢姐

佢地無得踢英超，你估班球迷唔會轉睇歐超聯咩

咪話咗係fake news

？

我屌你啦

我指佩雷斯話要搞世界盃
啱啱見到有人send Twitter link 話fake news

我地德甲球迷冇影響

我話係真。

屌你啦

拉

樓主重度